請問呢位係邊位波台手足？

蓋

好似係泥清黎

我男朋友

張圖目測164.53cm，泥清195.3cm

咩事呀成日我

拉舒？

佢弱智

唔好2c 佢弱智學唔識打字

我男友唔揸Toyota

btw岩岩放鹽?

右邊似特西

排骨仔就收皮啦
以為自己好大隻?

25

Su

係，佢擺明老屈，你智力算正常

唔係我

特西點做野

此地無銀

捉左